北野武 極惡非道 系列 算唔算 最爽快黑幫片

殺人 開拖 咩都唔講
冇廢話 直接開槍

ching識波 d開槍畫面成日比佢嚇親